初學韓文

我想買本韓文書自學 有冇巴絲打有好介紹 價錢200左右 些些

等睇負評

Watashi

睇多啲聽多啲好過睇書學

但有冇咩途徑好介紹？

睇韓劇 韓綜 追韓星

我主要睇綜藝 有得笑吓 間唔中睇劇 我睇咗兩三年無上過韓文堂無買過書 以家基本上識7成

三樣都有 但無從入手

斯bye

勁喎 我多數睇完中字明左就算 唔知點學

浸返嚟

之前學個陣買過一本 啱初學 但係而家冇用啦
100蚊絲打有冇興趣

有冇巴打知 hangul 其實係點打？
雖然 Windows 係韓文輸入法但係我見佢 hangul 喺 keyboard 對應嘅字母完全冇規律
同個讀音完全冇關

想問有冇特定嘅 rules 去記 hangul 喺 keyboard 邊個位？

俾狗學既野你都去學

D泡沫好快會消失，十年後會後悔學埋D冇用嘅嘢。

你係mira?

同意 韓國冇嘜文化歷史飲食 全部都係左偷右偷 都係學日文好

有人唔做做韓狗

自學會唔夠動力 都係出去學啦

大家好 我係mira

唔明

有冇本書可以望下？